import { Canvas, Meta, ArgTypes, Story } from '@storybook/blocks';

import * as ButtonStories from './pds-button.stories';

<Meta of={ButtonStories} />

# Botones

El texto dentro del botón siempre debe ir en mayúscula y con el máximo de 24 caracteres y en una sóla línea de texto. 
El texto del botón debe contener una acción concreta. 
Si en la acción a la cual está destinado el botón necesita usarse más texto del indicado en los caracteres, 
se debe recurir a un texto introductorio fuera del botón.

<Canvas of={ButtonStories.Button} />
<ArgTypes of={ButtonStories}/>

<Story of={ButtonStories.Variants} />

## Feedback

**Recuerda que el design system es de todos y eres parte de la solución,** si identificas una oportunidad de mejora o 
un componente que no está en la librería siéntete 
libre de proponerlo.

También puedes darnos tu feedback a tráves de nuestro formulario. En Pragma reflexionamos para avanzar. 

<a href="https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSdzqrvaRHN4K-EZTor4GsLM7k-_GZTlVLkUPmHx0sVd7uMaOA/viewform" target="_blank">Enviar feedback</a>


Si necesitas ayuda o tienes preguntas puedes escribirnos a **design.system@pragma.com.co**